瞞住另一半去見前度係咩心態

大家一齊講好左唔會再同前度有聯絡
點知佢就偷偷地約左前度見面
仲呃我話係街撞到
我明嘅前度同佢拍左三四年
我先幾個月 係好難比
但佢究竟係咩心態見ex
係咪當我冇到

巴打你想唔想聽我講真話
因為我有類似經驗

瞞住另一半同前度wts係咩心態

唔好要
Your 森林 is fucking big

我係女仔 想聽

拍拖拍到好攰
森林好大 但有冇好d嘅樹

但大佬，佢同前度咁你搵都搵個好啲啦
拍耐咗仲走唔到
一係你直接同佢講你唔鍾意佢同ex講嘢
But sor利申A0

我係男方 諗起個陣同個女仔拍拖 大概有4個月（啱啱開始）然後俾我發現左原來佢有同佢嘅ex傾開wts，然後就大嘈交，到最後佢解釋原來一直都放唔低佢.....原來當我喺水泡想用我黎忘記他

利申 佢同個ex拍左都有2，3年

最後長痛不如短痛 分開左反正個人喺你隔離個心唔喺你度有咩用？

友誼波

不過講真 如果佢都做得出咁 其實你自己都知咩事啦認真講 唔好再呃自己，食飯出街可以同啲同性嘅食，如果真喺異性都好應該一大班人，既然唔係身有屎點解要做呢啲嘢令到你誤會 破壞左雙方嘅感情 拍拖最重要喺信任呀！咁樣做你認為你地之間仲有信任？唔好傻啦
認真講 難聽啲都要講㗎啦 一早離開你唔會傷心咁耐 當你解脫左 事情過左去 你會發現not a big deal,
come on人喺要move on
喺，我明白你呢刻完全唔想放手 但事實放喺眼前 咪接受
就當佢唔珍惜你 就喺佢錯過左你

sorry for長氣 因為認真喺我嘅真心話
希望你早日恢復心情

男亦得，女亦得
得咗

仆街 我咁真心打

善用起底功能

一陣佢就話同人哋share ac

冇 分左手後佢地既然冇一齊返到最後發現全部都喺藉口

其實呢啲嘢好死，時間真喺可以沖淡一切 可以用時間感動佢，但何必犯賤呢？

我都有⋯⋯
通常都係發現新個個冇舊個個咁愛
太多回憶
因為得唔到
最後2個都發現對方好重要
你既角色係令佢哋和好⋯⋯
好慘

假

拉

你同佢開始嗰陣佢散左幾耐？都一年啦 我個個仲未忘記前度但真係幾鐘意佢

好似有半年了都唔係好記得

咁就低死 雙失

如果你真喺鍾意佢嘅咪去囉不過你要知道你要做得好過 做得多過佢ex先可以影響到不過如果你真心嘅 我都支持你

樓豬潛水

佢地散左幾耐？ 同因乜事散？
佢暪住你係因為應承過你唔見，
如果你俾佢見佢就可能唔會暪你，
而你接唔接受得到？

坦白講我都會見番我 d ex 單獨食飯飲野, 老婆亦都接受到，所以我每次都會同佢講囉。

見ex唔係問題
分開咗都可以係朋友
瞞就唔好喇

咁可能因為你結左婚，你老婆又信得過你先比你見姐，但正常應該無乜另一半會接受到揾ex

啱，拍緊拖唔應該暪對方見前度

sp

嘢係真 唔想俾人咁容易起底
唔好意思
你再睇翻我之前嘅post 就知係絲

我同你好似 男朋友同ex散左差唔多兩年
佢同我講話見面係個女仔比翻d嘢佢
因為佢地之前有一齊住過十幾日 十幾日咁
有d衫褲係女仔度
我都唔知信唔信好

散左年半 具體分手因為個女仔淡左
我男朋友一直都放唔低
手機嘅合照都keep係度 我覺得係過去就冇要求佢del
佢原本話撞到ex講左幾句 然後同我講心情有d sad
我安慰佢 佢話sad唔係因為放唔低
而唔明點解一個人可以變得咁快
我個陣聽完有d唔開心 但都開解佢嘅
點知琴晚我睇佢手機 睇到佢同ex嘅wts
我就咁睇左幾句 就估到佢地係約左
但我冇睇曬所有對話
唔知邊個搵邊個先
我男朋友就話係個女仔搵佢先 但個女仔都有拍拖

佢見完當晚有同我講
但話係街撞到

訓著左 琴晚喊得太攰 唔好意思

坦白講，佢個情況同我有少少唔同。
因為我已經唔會被個 ex 的好壞而左右到我個情緒。
但如果佢都覺得個女仔變左，是好的跡象，起碼佢認定個女仔已經唔再係佢所愛嘅佢，佢有少少為此而心痛，但睇落佢都認為返唔到轉頭。

痴撚線無啦啦見啲ex做乜撚嘢？
一齊回味以前扑嘢有幾撚正？
問題真係無必要咁做囉
咁都接受到 厲害

其實一個人食飯你都食得飽，你會唔會餐餐自己食？
你當係舊朋友聚下吹下水，又有咩問題？

條仔係放唔底 佢講嘅野全部藉口
難聽啲講句真係傻閪先信

放得低就唔會再在意個ex
亦唔會再對佢有啲咩感覺情緒
合照都唔撚del 即係未move on囉
回憶係個腦入面已經夠
依家有現任 仲要前度啲相做乜？
分得手姐係佢地已經唔適合對方
咁仲有咩好留念
留底啲相等老左整個collage計下以前屌左幾多條女？
正常尊重現任都會del以前嘅相
然後約左又唔即刻講 特登想瞞你啦
見完覺得無乜野咪話你知囉
然後講一大堆藉口
信唔過

樓主唔好俾人利用啊

明嘅 不過係覺得既然係當朋友
直接搵朋友仲好
始終大家有歷史依家又有另一半
見黎真係無意思
你老婆接受到就得啦

好心啦 都散左半年 拍緊拖就咪搵番我啦
仲好意思問做sp 我真係屌你老母呀死on9

佢有同我講唔會翻兜
但宜家自己心入面有條刺
分手唔分手都好難做

啪啪啪

累積了幾個月的感情又幾難拔這根刺的。
但如果你跟佢相處得很好，約干年後這件事只是小事一樁。
如果佢就係跟你相處得要好的人，你捨唔捨得因為這根刺而分手？
如果其他方面都相處得不好，咁沒有這根刺也應該分手。
咁樣諗其實這根刺對段感情其實冇太大的取決因素，會唔會考慮下原諒佢一次呢？
放低執著，人會活得自在一點。

唔會翻兜係因為佢已經無得咁做
當初係人地對佢淡
依家佢個人係到個心唔係到
就算過多幾個月佢真係move on到
呢條刺係會一直存在
經驗話我知就算你選擇繼續一齊
夜闌人靜嘅時候諗番個心都會好痛

你真係寂莫到咁？
甘心做水泡咩？